依種口罩有冇用？

上網訂
好過冇？

無

活性炭防毒氣同有機物

唔防菌

如果你知道湖南做會唔會買？
拎條毛巾頂仲好

湖南做？唔係呀